各位利迷 唔緊要架 下年可以繼續講this year is our year

拎左冠點講呢
而家拎亞軍咪幾好 可以繼續講